共軍淪陷? 2500多名中共軍警被隔離 軍委頒12個緊急通知

中共軍隊、武警內部的武漢肺炎疫情越發嚴峻。最新消息稱，海軍爆發疫情，潛艇部隊更高危，已知46名軍警官兵和家屬確診，超2500名軍警被隔離。之前多地已經傳出軍隊武警確診人數攀升，數百人被隔離的消息。

武漢肺炎疫情持續擴大，多名西方流行病學專家均於2月上旬表示，疫情可能將進入高峰，未來兩週最關鍵，感染率將高達5%！僅武漢一地應有50萬人遭到感染。

總部在香港的中國人權民運信息中心11日報導說，中共軍隊，武警疫情日益嚴重，近期中央軍委已下發12個緊急通知，對「疫情工作領導」、「營區和家屬區疫情」、「隔離觀察」等方面作出嚴格規定，違反規定會受到黨紀，軍紀甚至是免職的處分。

同時中共海軍，空軍，陸軍，火箭軍也作出不同的疫情防控。

例如，空軍全部設立飛行員隔離區，地勤人員不容許接觸飛行員，而執行重要訓練的飛行員，已被要求暫時不回家同家屬接觸。

報導說，中共海軍也出現重要疫情，位於海南三亞市的海軍潛艇部隊有一名軍人確診後，有300名海軍被隔離，而原定本月開始的核潛艇重點訓練項目已暫停。

目前位於三亞的中共軍總醫院（海南）醫院，準備為3000名人員做新病毒肺炎樣本測試，重點是近期有出海訓練任務的潛艇人員。

據悉，海軍屬於高危軍種，按照每年的訓練計劃，中國新年後海軍會是出海高峰期，但近日各地許多測試出現「假陰性」，而潛伏期可能高達24天。因此即使出發前全部人員測試「陰性」仍可能有人帶病毒，傳染給艦艇中的大部分官兵。

而中共海軍中的航空母艦被國際嚴密監視，有發病會成為國際新聞。潛艇部隊就更加屬於高危，密封的潛艇如果一人帶病毒，絕大部分人可能染病死亡。因為核潛艇出任務的地方回航到基地至少需要一星期。

襄陽有2500名軍人、武警被隔離

在此之前，該中心10日說，目前在湖北有10名軍人，15名武警已被確診，這些被確診的軍人，武警分別在孝感的「空降兵軍醫院」，武漢的「中部戰區總醫院（漢口院）」及襄陽的軍隊991醫院住院。

襄陽991醫院的一名工作人員證實有確診新病毒肺炎武警正住院。

據報，當地已有1500名軍人，以及1000名武警正被隔離。另外，還有20名中共軍警的隨軍家屬確診新病毒肺炎住院。

中共軍隊疫情嚴峻 當局祕而不宣

該中心6日也曾披露，中共軍隊疫情日益嚴重，已暫停絕大多數的大型演習、集訓，也停止放假外出及探親，同時取消每週的政治學習。

而重點省市的部隊，如果條件許可，連級、團級單位分別設立隔離房、隔離區，後勤、採購、炊事或車務等與外界接觸人員，出現不適則須隔離14天。

同時中共各省市最新通告，要求疫情屬地化，軍隊、武警若發現疫情，須報告當地相關機構，但機密文件規定，若涉軍事機密，軍隊疫情可不呈報，因此目前軍隊、武警疫情祕而不宣。

1月30日，該中心披露，武漢的「武警湖北省總隊機動支隊」盤龍城營區1月28日有1人確診，300名武警被隔離。

該中心1月27也曾透露，湖北孝感市的一名中共空軍保障部軍官，1月25日被確診新型肺炎隔離。之後，200名現役軍人均被隔離在孝感市一個空置的軍機機庫中。

據自由亞洲稱，位於西安的中共軍隊火箭軍工程大學給內部的公函顯示，航太四院的一位技術人員，本身也是火箭軍人員的家屬已被感染，導致家屬區已被封閉隔離。

時事評論員文昭在自媒體節目中說，軍人的生活高度集體化，因而非常容易造成交叉感染、擴散，如果擴散到一定程度，中共長期依賴的維穩手段有可能失效。

中共官方在通報病例方面一直被指涉重大隱瞞，由於中共軍隊歷來封閉，官方並未在新增確診病例中通報有軍隊武警人員染病的任何信息。

武漢肺炎疫情在中共信息封鎖和輿論管控下失控，最終擴散中國全境，並蔓延全世界。截止目前，全中國已經有80多座城市被「封閉式管理」。

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

不攻自破？

堡壘由內部

撞正過年個個要返屋企 , 咁就奶到應一應

如果 1 月初肯做野禁止回鄉 , 睇怕一早已經解決左

新唐人又哄人

解放軍真係唔見咗影，平時普通災難都會影曬相話救災
有冇報導講過佢地依家做緊乜

成班友堆埋一齊
唔中招就奇

我淨係想知隻維尼 & 高官有無中招

仲有睇下武漢武警解放軍拉人D片, 好多打到7彩, 咩防護服扯到爛曬.
咁親密接觸感染左都唔出奇

200萬隻解放軍喎

特別去過武漢既強強
傳聞佢身體本身唔係幾好

淨係出過一次300人左右嘅軍醫去武漢 但之後冇曬消息

會唔會去左火神山

支持香港警察去中國接替無能既中共軍警既工作

拎槍守城

今次真係天滅

新唐人

當佢潘少聰咁聽

乜撚嘢係火箭軍

後方戰略部隊 有名你叫 射火箭

前身係叫二炮部隊

？

主管飛彈同核彈

新唐人

btw,大妓院

一見到source=唔洗睇

可能去晒火葬場

死撚晒最好
唔死個肺都廢左

兩日有出機去台灣兜圏，俾人串話唔搞好防疫搞小動作

證明你冇睇內文

隔離晒係自己屋企就叫有效控制社區爆發
果然係中國特色防疫方式

派三萬香港警察去支援解放軍囉

台灣 幾時反攻大陸

解放軍唔係有二百萬得幾千人中好少姐

忠

誠

勇

毅

等佢自己內部爆破真係慳水慳力

報少個0姐係25000隻要隔離
不過唔緊要，
香港30000隻黑警補翻上去仲有突

Push

一定要

全

如果真是P4洩漏病毒，人工製造，咁真係害人終害己....

目前位於三亞的中共軍總醫院（海南）醫院，準備為3000名人員做新病毒肺炎樣本測試，重點是近期有出海訓練任務的潛艇人員。

生化核潛艇

佢哋有封武漢中哂

推

12道金牌

可能 被消失

不戰而屈人之兵
仗都未打已經要敗走